今日乜日子，有兩隻咁嘅嘢喺維港

共產黨打到黎囉 冇睇新聞？